番工壓力大，兩性問題

個問題係自己出左黎住，自己出黎做緊野，行年二十有三但女朋友讀緊書得二十，想要多啲女朋友都唔比。

想大家比一比意見

唔洗話條女出面食飽，佢日日都番黎我屋企訓

利申一個星期一次